[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (8) 下集依然好關鍵

2期決定!

《出租女友》（彼女、お借りします）
漫畫家 宮島禮吏 於《週刊少年Magazine》連載的漫畫作品。

登場角色

174 告白與女朋友4

新po lm

登場角色有美波係咩玩法

點解會有美波

lm

呢度好多25

屌你八重森美仁CV(鄭子誠，笑到仆街)

AH↓HA↑HA↑HA↑HA↑

喂！鄭咩子誠呀

我都諗咩料

以為我眼花

所以我上面咪講左點會得阿海一個係咁二追過下

劇組咪有阿海呢條擋箭牌

正評比鄭子誠。

新post必貼

Lm

因為有班讀者覺得水原比人追就等於宮島派帽比讀者我睇過37－39話「臆病者と彼女」日本果邊啲評論係咁屌宮島劇情暴走，咁宮島仲點敢寫水原同其他男角相處？所以咪搞到水原好似冇仔追咁囉！

LM

寫多人追可能有人又燒書

所以咪比讀者錯覺點解男主咁醜身邊咁多女，女主咁索反而冇人追嘅錯覺

反而臭雞就好似講過多人追

。。。。。痴線毒撚真係無處不在

女主俾人追下都派帽

日本毒撚完勝連登毒撚

咁果3集又唔係比人追嘅，直情係同第二個麻甩佬去玩，班日本毒撚先暴動啫

你話玩galgame/RPG都算

漫畫/動畫好睇咪得，唔使代入太多

我都係咁話

水原唔可以比其他人追

係日本毒撚唔比其他角色追水原

自膠，應該話日本毒撚唔鍾意睇水原比其他客人租佢去玩嘅實況貼切啲

因為有位會然背叛咗樓下改名做美波

瑠夏就嚟比和仔飛先喺佢傷口上灑鹽

見佢就嚟輸就即刻割蓆

由出場到依家都未贏過好無

公道啲，其實有贏過

麻美多人追

濱邊美波成最大贏家

但劇團啲人知阿海有女朋友架嘛(係後期分手姐但水原都唔知，其他人都唔會知分左手)

又屈

新貼留名

有175情報未

得番我一個撐樓下

我都有撐架。

啲反骨仔有時真係好殘忍

過左戲肉，冇乜衝動跟麻雞情報

樓下大波好多喎。

人未死已經係咁BIN

屌你bin到咁

俾人背叛好撚慘

GCHI CHING改名

不改了
星街彗星比人用咗

日文好似未有人用

單行本20期封面，我決定停買一期

條友係咪傻燃左

佢係咪真係痴痴地線

宮島直播，唔知係咪開現玩笑，和仔都未到佢啦

我見佢問用邊個封面好 有條友答木部跟住就變左咁

唔撚係啊嘛

邊條仆街閪累街坊呀

20期跌書真係指住佢嚟笑

係木部嘅聲優答

做乜呢排呢個post咁多搞笑嘢
次次都笑到停唔撚到

木部個聲優

屌唔怪之得
希望佢哋只係玩下膠啦

但20卷會係邊幾集

比你都唔會咁倒米啦

167~175

我諗好大機會都係水原個札鬢頭多

冇得唔買
好關鍵

買木部スペシャルversion

仲有我

你背棄咗佢喎

我冇咪屈

試用期表示「我改個名啫，洗唔洗講咁多個post呀」

你都捨棄咗春袋

八重森都係俾人改咗個名啫
鄭子誠

我就嚟捨棄埋御行
繼續荼毒下一個角色

要講到完果日

我好橙

我頂唔順佢條丁

While they were drinking, Kibe started talking about Mami.

Apparently, Mami knows how to give very good advice.

Seeing Mami, Kazuya blushes.

在他們喝酒的時候，木部開始說起了麻美。

顯然，麻美知道如何給出非常好的建議。

看到麻美，和也臉紅了

垃圾和也

臉紅可能緊張啫，未必係發姣嘅話晒初吻加
初戀對象，可理解

同意 下集唔關鍵

麻美真女主出場唔關鍵?

係咪傻撚咗 搵個柒毒做封面

點會 20卷包間接表白個集啵

無水原
下集可以儲住先

等臭雞出招
水原先會主動

咁咪即係又關鍵

關鍵啦
那次不關鍵

等多d情報先
有水原出現就關鍵

174個收尾明明已經覺得唔關鍵，吹吹吓又覺得可能好重要

水原話要諗辦法
點會唔關鍵

飲醉左嘅醉娃講嘢你都信?唔比人執屍已經要還神

和仔都話佢無醉睇佢上次飲酒都係臉紅無醉

玩野咋

#175 嘆氣與女友
封面: 內衣千鶴

在酒會中, 木部有提到麻美與奶奶聯繫的事
麻美似乎在奶奶那裡做得不錯

隔天和也就在學校碰到了麻美, 麻美一直保持著笑容, 感覺太過友善
在和也離開後, 麻美就收起笑容變成了無表情（彷彿一臉在說"走著瞧"的樣子）

之後和也也碰到了千鶴與她的朋友們
朋友們與和也閒聊, 唯獨千鶴想避開和也, 不敢跟他有目光接觸
當千鶴再度想起上次的告白時, 她的臉紅完全藏不住
在樓梯上, 千鶴嘆了口氣（跨頁）

最後一頁: 和也與千鶴臉紅的表情, 以及麻美黑化病嬌的表情

編按: 一段關係在進行中, 前女友也在進行中, 和也的愛情生活陷入糾纏!
次回: 海君

Mk仔消失咗70集終於再出現

村姑千鶴都消失左好耐

佢出來做乜 唔係又想溝千鶴咁又有排拖

今次溝和也

內衣千鶴

唔好畀我9估中
麻美開始威脅/溝和仔 和仔又咁岩見到阿海溝千鶴 又誤會佢地有野
跟住又亂諗野中麻美計DKLM肯定又有排玩 即係瑠夏又吊住條命

大亂鬥格局，有排搞

佢如果玩呢個套路真係等同成個關係RESET 玩到300話都唔出奇

咁有進展嘅，村姑千鶴而家喺大學望都唔敢望和仔，之前村姑屌柒和仔幾咁兇狠

村咩姑
呢個叫賢妻look

THIS?

咪係唔識貨 呢D先係潛力股

其實無得鬥 ...
不過搞屎棍多 d 啫。

柒毒措辭會唔會太刻薄左啲，話晒故事初期有助攻過

阿海隨時用仕途利誘搞水原，好難講

咩作品？好似畫得唔錯喎

老實講，係毒啫，唔算柒。
好似銀之匙入面個西川一有鬚版咁 ...

樓豬老婆星街すいせい

其實對我來講染唔染係睇造型阿海剷呢個頭留鬚都係染

收到，唔該

差啲認錯人

今次又認錯做WHO

唔似樓下咩

DIU 原來係鴨來
不過我其實一開始已經覺得鴨好似瑠

最好笑下面真係有人留言貼瑠夏

boing boing

鬼影變幻球

痴線婆

似浜辺美波多啲

之後過多排拖拖下
又要揾八重森出黎推劇情

感覺嚟緊會係似水原去求教八重森多啲

下集關鍵

法國呢度都幾多v豚

真 見到都想嘔

珍
好油啊peko

木口狗入侵

你個名油撚到
木口狗

美波

四葉

臭雞

一睇個波就知唔係樓下喇

呢個都係美仁

瑠夏大過個頭

175封面圖會唔會類似呢幅

何出此言
利申動畫黨

我暗戀左個男同學
有個八婆係咁叫我去馬 又話幫我
問佢鍾唔鍾意佢又話不可能的啦
結果過左陣個八婆反而偷鍚兼得米
想同佢絕交 但佢又扮晒野話要道歉
又話唔想絕交 仲逼我要祝福佢地
痴撚線

啱啱睇到錫個part

點解唔問佢點解拖戲？

宮島話麻美唔變
姐係都係臭雞

真?即係唔洗白?開緊工，唔方便睇

佢話擔心過大家對出租女友既承受程度
其實我未入坑前都曾經因為本野個名而SKIP左呢套野

對呢個職業嘅承受程度？

佢真係好清楚讀者想睇咩咁即係特登拖啦仆你個佳

佢話作為青少年漫畫呢種用金錢交往既關係

一日係雞，世世代代都做雞

我直頭唔知有呢本嘢，動畫睇完先睇

依張先最正

畫風好似，應該同一個人畫

我對村姑裝束有新鮮感多啲

係呀 search圖個名
個畫家其實畫好多都係18+既
依幾張係出得街又靚既

你果張好似蘿咗啲，村姑畫得成熟啲啵，不過佢畫風都唔錯

睇完個段野佢個勢似係想一直畫落去不過唔知佢想拖到結局先一齊定一齊左繼續畫日後

想睇後者
但通常都係前者

諗緊點畫日常又配合到個名出租女友
唔通和仔要水原繼續做咩

佢一直拖住和也千鶴關係，作品人氣就會慢慢流失

改名做派帽女友就解決晒成件事

樓下個幾張都唔錯，不過水原都係世界第一

但其實得佢冇做過ptgf....

唔做ptgf可以做雞

咪一鳩樣.jpg

唔係佢細佬

佢細佬開左樣㗎喎

麻美做雞的方式有很多種

唔係個個方式都啱小朋友自己收睇

我之前啲po冇追開
但我以為大家都知佢應該係有個屋企安排嘅對象
應該就係呢個啦
咪有集係佢係屋企，佢細佬話嗰個人黎左
麻雞話陣間出去
佢細佬仲問佢唔係係學校識左男朋友呀嘛？
咁9成係屋企安排嘅對象

我都覺得麻雞有一段政治婚約背景，仲可能係個渣男

唔係嘛 睇咗咁耐 而家先知
唔通麻雞會洗白？

今話175回尾頁仲要整個屎忽鬼樣出嚟比讀者睇，點洗得白

屎忽鬼樣
我好鍾意你個形容

睇得咁唔仔細罰你重睇
所以動畫op呢幕其實係劇透黎
動畫組劇透撚

麻美有錢女

我自己一直覺得會洗

果然係隻雞

175泡肉

我記得有搭車呢part啊細佬個part都記得
但估唔到原因係安排咗對像

好掛住麻美G
原來失去過先識珍惜

我諗緊今期175張封面圖，支那版聽晚會唔會又驚水原冷親，幫佢著返件衫

直接唔up封面頁就搞掂，唔影響劇情

咁又係

前期已經幾肯定佢會洗白

洗乜畫是但網上搵張圖寫175咪得

判十年話齋，小咁頁上邊班愚民都未必會留意到，搵頁嚟寫175都慳返

翻譯
麻雞：我幫你打飛機啦。你一定忍咗好耐啦
和也：咩話！！！
麻雞：出租女友無呢啲服務架---但我就可以啦 仲可以幫你打兩次
麻雞：係咪好著數先。我雞黎架嘛 唔緊要架。
和也：都係既(心諗：臭雞）

尊重啲

咪係囉！笑貧不笑娼㗎嘛！

如果係一套h漫應該打打下就含，含含下就捐山窿

睇到最尾個2個分鏡
好有對決feel
唔知黎緊樓下會點

尊重吓好女仔
thx

村姑千鶴最正

更科瑠夏（試用期）被和也拋棄之後，以好似浜辺美波（宅女）咁嘅女演員為為目標，繼續尋求心跳極限加速囉！呢啲故我都識寫啦

麻雞最尾個樣似會洗白

麻美好撚正

仲bin

咪臭係

佢唔信有真愛可能父母都係政治婚姻

可能之後抄萬里花
和也搶新娘，因為我地係朋友

進入新關係就係三角大戰更科瑠夏(試用期)無份

搶完之後同千鶴一齊 到時黑得仲燃勁

置頂文有浜辺美波（宅女）㗎喎，算係討論範圍

其實男豬都過份自悲
樣都唔算差呀
仲有177cm

和也同左千鶴一齊，比佢執一執啲衣著，隨時仲型棍過阿海

宮島話和仔d人設係似佢自己
但宮島d衣著

其實和也啲衣着除咗係啲tee奇怪之外
佢啲配搭係冇問題，算係識襯衫

計登場角色

其實心底內係中意和也

日本人好多都識打扮 和仔又唔係真毒撚

其實係啲女太高質 千鶴 麻美 和仔自己本身又無專長 覺得自己配唔上好正常

但麻美係堅做過女友喎
能夠追到女神已經唔簡單

其實女神未必係想要靚仔
不過之後唔敢講 但當初麻美接受和仔都只係撚狗

當初一齊咩都無做過

記得咀過幾次不過成個月都幾廢下

j都要自己收埋打

175 嘆氣與女朋友

下集好關鍵

下幾集關鍵
如果麻美爆比奶奶知佢地唔係真男女朋友

之後水原咪話真係
一野咀落去
套野咁耐都未真正咀過

一開始咪咀過囉，和也同麻美。

花邊底褲水原好正

我諗應該冇咁快，肯定會用嚟威脅條毒撚先

下集好。。。
唔講喇次次都好期待
次次都

我話水原同和也
唔計人工呼吸果次

太好睇下集一定係戲肉

得兩幕較為似樣，但係應該都唔算數

起碼好似樓下果次咁脷都伸埋先算數

期待

唔知幾時先咀到，宮島話明佢兩個關係唔會一直向前推

唔講真係唔記得佢地舌吻過
樓下嘅靈壓已經接近消失

含啦宮島

已經比巴打們拋棄左

情劇畫到喜劇咁

大膽估計唔會再有第三季

佢選擇咗美波

再拖燒書

麻美

識玩一定揀麻美

屌咁多角最撚憎見到佢彈返出嚟做咩
快啲播第二季樓下屌撚7佢

gay

本來進度已經好撚慢如果比麻雞搞一搞唔知又要拖幾耐

麻美今集畫得幾索唔係行乞人憎嘅話其實都ok

下集係咪話mk仔會出返黎

標題係mk個名，但係我有啲懷疑，一個連姓都冇嘅角色會唔會重戲份

神鵰俠侶食左小龍女個處嘅尹志平都有名有姓

下集...
唉算鳩數

慳返啖氣

見到mk個閪名做標題真係鳩都縮埋

駁唔到

個樣好似係講：等我諗下點玩死佢哋幾個先

一個做ptgf

一個扮有女

一個蒙在鼓裡（雖然我估和也個奶奶應該估到未必係真關係）

麻美終極大絕 灌醉和仔搞大自己個肚

以經驗睇佢醉咗都係笠水獸

最多麻美除衫瞓係隔離扮搞咗

麻美喎點忍

樓下送埋上門都忍到，有咩忍唔到

講姣瑠夏點同麻美比

姣同主動差唔多但兩樣嘢嚟喎瑠夏已經入埋房上埋張床。。。都竟然冇事發生，我都佩服佢嘅忍耐力

咁係更科瑠夏(試用期)唔夠吸引和仔姐 佢之前日日J麻美 飲醉點忍到

成套漫畫樓下最正

不過和也唔識食睇唔上眼

和也寧願屌浜辺美波(宅女)都唔屌更科瑠夏(試用期)

有事發生，打左次飛機咁大把…

有條正菜係隔離都要食自己

垃圾到

連續睇左咁多個禮拜水原
唔知點解睇完今集好似睇緊另一套野咁…

不過個封面正到

呢段時間重睇下高木同學算

睇原高木啦

睇返頭個廿集之後先開始睇原高木
小千都高木都好正

睇埋將棋嗰套

即係人地請食飯，入左餐廳但拎自己個飯盒出黎食。

有麻美出場我就會從棺材彈番出黎

麻美bitch 真係依套漫畫既核心

有啲拖

以漫畫咁既劇情同要變神作既推斷

第一個同和也真係啪啪啪

好大機會係 麻美bitch

繼而先到水原有份

個屎忽咁偏

ching俾啲信心
刪走有啲兩個字

畫蘿柚個助手唔掂

我屌埋你果份

剩係上半身都夠玩

最近個幾集啲打斷位on99

可以放心 睇完段訪問都幾肯定套野仲有排畫

做定第2季都未完

竟然只係有啲呢位巴打真係講得算好保守

好厚道…

不過過多幾個星期就可能會改觀。

建議過2個月再一次過睇8集

最後都係一啲進展都冇

下集好關鍵→下本書好關鍵

下卷呀

宮島邏輯可能係和也打左個完美女友ending出嚟，二周目輪到攻略四眼妹

邊個係四眼妹千鶴？

摷條mk出嚟，唔似由0開始咩，仲要開始村姑裝扮

佢應該係由負數開始由零都覺得太俾面佢

講真今集成集除咗出下麻美叫有進展劇情其他都係可有可無

雖然集集都係咁

真
睇完同無睇無咩分別

一條女要溝兩次，宮島又贏

有，每星期有水原畫集睇下。

底褲都出埋，下次就要露點

又唔係未露過，不過唔係佢畫咁解。

下集重點，mk可能…

唔係佢畫㗎咩？幅圖我喺manga pocket 剪落嚟㗎啵

點解咁講？
有人講話唔係佢畫嘅咩？

同325post主研究緊

支那版會幫人哋本書畫衫之後真係乜撚都信唔過

我明明係講緊水原露點，
唔係講其他人露點…

水原當自己女神要吊金龜
明明冇障礙已經兩情相悅
正仆街港女

屌 過左咁耐而家先見到原來樓主「二期決定」張圖都變埋美波

問題係點解遮左樓下而唔係遮左麻美…

遮樓下先啱喎

你真係唔識架喎

浜辺美波（宅女）將更科瑠夏（試用期）取而代之，樓主應該係咁意思

其實 木部 點解會無啦啦同 和奶奶 搞網站...
咩印像咁

社交平台

無咩印像覺有點聯絡過

咪講左佢奶奶同木部勁FD 所以咩人都可以知水原身份 唯獨木部唔可以俾佢知道

就係之前有提過？忽然勁fd

...和仔同木部小學同學來 由細玩到大

無諗過會咁就約奶奶

你其實講緊木部定麻美
木部細細個已經識奶奶 最近教佢用社交網站 跟住奶奶就係上面講和仔同水原啲野 麻美由和仔FOLLOW查到佢奶奶個帳號 跟住就加佢奶奶傾計

不如你重睇啦

好有道理

間餐廳仲要係好撚高級 唔係一般菜

間餐廳已經執左 而家轉左手叫美波餐廳

死...真係要重睇...
教用社交網站呢part無曬記憶

唔好再bin喇

重睇無損失 我都重睇左兩次
拖太耐反正大把福利

班人做鳩我

重點我已經睇過三次啦腦殘了

事主出現了 回應下

我好慘

RIP

我真係好愛佢

越黎越鍾意麻美G
為咗條仔不擇手段

而家係你做鳩樓下

你個名已經出賣咗佢
仲話愛佢

好正

正都冇用，有人見到個角色差唔多失勢已經即刻跳船

好殘忍

嗚呀麻美好撚正呀！！！！！！
出嚟個樣已經話俾你聽係雞樣
嘩冇佢真係失色不少

宮島之後講麻美講到好似千鶴咁鳩慢果時你就唔會咁講

佢跳船仲好，呢啲粗重功夫留返俾我

又屈我

我諗唔會咁細緻咁講麻美
始終佢冇咩價值
女主詳寫就應該
但呢啲幾十話冇出現嘅人唔會詳寫啦應該

但有佢出現已經夠哂興奮
次撚次都好似人格分裂咁

麻美背景，讀者除左知佢有個細佬同有個麻甩佬揸車管接送之外，讀者所知係0，若果宮島要介紹麻美真係可以有排講，但應該唔會啩，頂多好似瑠夏咁一話講晒

勿追擊

樓主終於連你都做埋二五仔
水原千鶴(25仔)

又多個反骨仔連女主角都放棄埋

咁唔差在我都改吓名先

水原都做埋二五

咦，弊啦，咁下集係咪關鍵？

麻美黨主席

下集mk出返嚟溝水原點會唔關鍵

唔詳寫麻美，好難解釋佢嘅行動動機，我諗應該會有一兩話，好似瑠夏同牙墨咁寫吓佢

你兩個25仔

女主角都放棄係咪可以棄坑唔睇

召喚25仔幫我頂住

CHING HO BALL

瑠夏失勢就話啫，水原入直路都比人捨棄

人地都未出招

愈諗愈覺得唔對路
千鶴好似想避開和仔

講緊改左名果個25仔

唔關我事

可能收到風麻美跑出

而家啲人

可能收到風浜辺美波(宅女)跑出

而家啲人3個月換一次老婆 咁無耐性

冇乜印象喺呢個po見過水原千鶴(25仔)
其實佢係咪動畫黨嚟

唔避佢邊拖到劇

避返一百幾十話差唔多㗎啦

可能避撚到出年都仲避緊

避左走去揾海仔
之後和仔就覺得人地襯d就自我收皮

和仔未知衆籌最終日發生左乜事，好可能呢個機會講出嚟

外傳有講佢修練 觀音神功

短短幾頁 就成堆 觀音兵

又到星期六 又要等情報

我反而無睇動畫，每個星期入黎望下有無情報同新一話就算

點睇樓主背叛咗你

有我就夠了，唔需要25仔
建議佢下次改名可以係後面加返(3個月限定)

我都冇睇動畫，唔想再睇多次和也前期太垃圾(um雖然依家都唔係好太多)

千鶴が和也のアパートに来て海が主催のパーティーをやるので一緒に来て欲しいという

当日夜になり千鶴と合流し会場へ

強者の宴でまたね

千鶴來到和也住的公寓，跟和也說海君要舉辦派對，希望和也一起來。

當天晚上，和也和千鶴會合，去了會場

下回：強者的宴會

哇咁刺激

嘩屌mk仔要正面同和仔隻抽

強者之宴，唔通要和仔自卑消失

個名用咗幾年點止3個月

Kazuya talks to his grandmother about Mami.

Suddenly, Chizuru appears and invites Kazuya to a party.

Apparently, the party is being organized by Umi, so Chizuru asks Kazuya to accompany her.

For the party, Kazuya dresses up as nicely as possible.

和也和奶奶談起了麻美。

突然，千鶴出現了，並邀請和也參加一個聚會。

顯然，這個聚會是由海君舉辦的，所以千鶴讓和也陪她去。

為了參加聚會，和也盡可能地打扮帥氣些。

和也肯定比mk仔撚足全場

Ntr

屌 食屎啦 海君情節仲衰過麻美

其實點解水原會邀請和也

諗起寒蟬mk妹比梨花拉左去貴族學校，點知
肯撚定和也條柒頭會柒足全場

水原千鶴(出租)

其實動畫幾好睇

CV正

我都覺得千鶴叫和仔去有古怪一係好事一係壞事

如果係咩令和也知道佢地係2個世界既人而知難而退呢d濕鳩劇情我會好撚嬲

咁我覺得你嬲定先都得喇無啦啦請埋和仔去，九成就係呢啲濕鳩劇情

問題係千鶴叫和仔去

以下鳩估
水原知道海對自己有想法
想搵和也做擋箭牌
順便親近多少少和也

但係標題起得強者之宴，九成自卑毒撚又會老毛病發作

希望係咁

最好係咁
總之下下集關鍵

咁睇情報下集真係好關鍵
標題又中

水原條底褲已經濕晒

套電影上左了?
就上左一場就完了?
成本都賺唔番?

呢個標題永世適用

套戲成本應該係全集資＋賣周邊得返嚟

補返張高清嘅

唔會囉

臭雞套戲應該受到賞識

做一個好既監製 等於 一撮好既陰毛

成功係拍戲過程中 做一個良好緩衝角色

176泡肉

決定儲幾集先睇

個兩條底褲想點

下集好大機會NTR環節喎!你忍得到㗎嗱

阿嫲打PS5

終於睇到水原著乜底褲，再嚟就係等埋麻美同八重森著乜底褲

隻手制黑色㗎啵，PS4嚟㗎咋?

水源fashion show

底褲你都起到機

咁主動約和也究竟係咪有咩陰毛

等埋聽晚原文，聽講好似係mk主動叫埋和仔嘅

屌死mk咪撚搞事啦

所以先至話下回大慨率ntr,有巴打仲話要儲幾期嚟睇，隨時177mk當住和也面前請水原跳返part舞

唔好呀
點頂呀

唔係mk同和仔三九唔識七叫埋條毒撚唔係羞辱佢仲會做乜

所以下集肯定關鍵

淨係個人都起到機啦，洗鬼底褲

或者低底橫係樓下既呢 ...

日文完整176話情報
黒幕の海君が水原をNTR展開なら良さそうだけどたぶん違うだろうな
水原が海君の言いなりっぽいのが気になる

洗濯物を干す眼鏡ちづる
頭をよぎるのは和也の告白の言葉
扉アオリ 君とのデートは心の洗濯、もはや暮らしに必要不可欠！

和也とばーちゃんの電話
ばーちゃんは麻美が酒の話を聞きたいと5月頃DM来てた事を話しサイトの件で頑張る良い子と称賛
千鶴の事を話してないか聞く和也に話すも何も会わせてくれんのはお前ではないかと逆切れしつつも千鶴が大変な時期だから自重してたと言う
それを聞いて安堵した和也は千鶴の話NGを念押し
少しは元気になったか千鶴の身を案じるばーちゃんに完全回復とまでは行かないが比較的と答え、今は焦らず支えてやる事とアドバイスされる

「はあ・・・まじでなんで麻美ちゃんはウチのばーちゃんなんかと仲良く・・・」
「ばーちゃんの証言も麻美ちゃんのそれと全く同じだったし俺と水原がまだ会ってるってのも知らねーはずだよな・・・」
「でも麻美ちゃんから聞いてねぇって事はもう俺達のことなんてすっかりどーでもよくなってる説あるな」
「まあそりゃそっか こんな見栄っ張りのしょーもない嘘いつまでも相手してるわけないよな すっかり呆れて俺なんかに」
「でもあんな風に明るく接してくれてむしろいい子かも やっぱ危ぶむ事は何も・・・」
以上和也の心のぼやきでした（和也の中の麻美像が酷い）

インターホンが鳴ったのでかったるいなとばかりの和也がドアを開けたら水原が訪ねてきてびっくりでにっこり
まさかの水原訪問にキョロキョロするなど挙動不審になる
「ちょっと話があるんだけど・・・あなた10月25日空いてる？」
水原の言葉を聞いた瞬間和也に脳内カミナリがずどーん
2週間くらい先のその日は団体客が来るのでなるべくシフト入って欲しいと言われてたがあっさり超ヒマに切り替え、水原に空いてると答える

「空いてるよ！どうしたの！？」 「今・・・パーティ？に誘われてて・・・」
「前いたでしょ？海君って・・・が知り合いのお店？を貸し切って食事会をするらしくて・・・映画のお祝いもかねて私もどうかって・・・」
「それにプロデューサーとして是非あなたもって言っててとりあえず声だけ掛けてみようと思って」
和也を呼び出したのは海らしく、水原は言いづらそうに経緯を話す
「海君！？パーティ！？俺が！？なんの為に！？つーかなんなんだそのパーティ・・・友達集めて的な・・・！？」
「一応会費制らしいけど私達は海君の招待でって・・・」
「海君の奢り！？いよいよ訳が・・・でも水原の誘いだし断る選択肢は・・・分かった！25日ね！」
にっこり答える和也、要件を済ませるやすぐ帰っていく水原であった

水原が帰った後、和也は何で俺が！？と考えるも水原に会えるんだからいいやとすぐに考えるのは辞めた
そして当日、水原に会えると安請け合いした事を後悔し始める和也
周りの人達を見て圧倒されて何話せばいいのか恥かくだけなのではと最悪のイメージで水原に会う前から帰りたくなってしまう
水原登場で見開きページどーん！
圧倒的な存在感の水原に顔赤くして固まる和也
「何？サイフでも忘れた？頭抱えて」 「いっいや！何でも！」 「じゃ行こっか」 「うっうん」
水原と合流して水原に導かれるまま会場へ

柱アオリ どこにいたってやっぱり彼女が最強ガール！いざ海くんが待つパーティへ！！ “強者の宴”でまたね

果然冇估錯，真係ntr展開，和仔可以返歸搵瑠夏喇

樓下大勝利，完結撒花 ...

176完整情報譯文
戴眼鏡的千鶴在晾衣服

腦海中閃過的是和也的告白

和你約會是心靈的洗滌，已經是生活中不可或缺!

和也和奶奶通電話。
奶奶告訴和也，麻美在5月左右來DM（註：direct mail，郵件來信）說自己想要了解關於酒的一些事情，還誇麻美是個在經營網站上努力工作的好孩子。

和也問奶奶有沒有告訴麻美關於千鶴的事，奶奶告訴和也，是你不讓她見她，但和也說自己一直很低調，
和也反過來說千鶴在艱難時期很潔身自愛。

和也聽完後松了口氣，千鶴提醒和也的事NG。
奶奶問和也千鶴的心情是否好轉，和也回答說千鶴有比較好，但還沒有完全恢復，並建議奶奶不要著急，我會好好照顧（支持）她。
11 -
kzhenry3 小時前
加油
輕鬆玩3 小時前
感恩
Benz2 小時前
辛苦了，感謝你
留言⋯

11
靜默的風之羽翼
11 樓2 小時前
7

-
和也：說真的，為什麽麻美和我奶奶關係這麽好？

奶奶的證詞和麻美的一模一樣，她（麻美）應該不知道我和水原還有在見面吧……

但如果麻美沒有告訴奶奶，那麽她有可能已經不在乎我們了。

是啊，這種虛榮心十足的謊言，麻美怎麽可能一直跟我在一起呢，真是讓人吃驚。

但也許她是個好女孩，因為她很開朗，果然沒什麽好擔心的……（我註：小心呀，和也）

以上是和也腦海中的胡言亂語（和也把麻美想的很糟糕）。
7 -
Benz2 小時前
thx
留言⋯

11
靜默的風之羽翼
12 樓2 小時前
10

-
當對講機響起的時候，和也很懶得開門，但當知道是水原來拜訪他的時候，他驚訝地微笑了！
和也說：來了，來了。

他看到水原，很是驚訝，便起了疑心。

水原：我有話跟你說，10月25日你有空嗎?

和也一聽到水原的話，腦子像是被雷打到似了。

大約兩周後的某天，因為有團體客人來，所以被要求盡量排班，但是和也很乾脆地換了個超空閑的日子，並回答水原當天有空。
10 -
步繪夢2 小時前
有空啦 哪次沒空的
5
Benz2 小時前
thx
留言⋯

11
靜默的風之羽翼
13 樓2 小時前
7

-
和也：我那天有空呢！ 發生什麽事了？
水原：我... 我被邀請參加一個聚會。
水原：你之前見過面的，海君... 應該是在他認識的餐廳里舉行電影慶功宴吧，他希望我也能來。
水原：而且你作為制片人，他想要和你聊聊，總之先打聲招呼吧。
看來是海君邀請了和也，水原一臉難以啟齒的說出事情的經過。
和也：「海君! ?派對! ?我! ?為什麽! ?那個派對…邀請朋友什麼的…! ?”
水原：「好像是會費制，不過我們是受海君邀請來的……」
和也：「海君請客! ?這理由也太···不過因為是水原的邀請所以無法拒絕呀···好的，知道了! 25日!”
和也微笑著回答，水原說完後就離開了。

戴眼鏡的千鶴在晾衣服

腦海中閃過的是和也的告白

和你約會是心靈的洗滌，已經是生活中不可或缺!

和也和奶奶通電話。
奶奶告訴和也，麻美在5月左右來DM（註：direct mail，郵件來信）說自己想要了解關於酒的一些事情，還誇麻美是個在經營網站上努力工作的好孩子。

和也問奶奶有沒有告訴麻美關於千鶴的事，奶奶告訴和也，是你不讓她見她，但和也說自己一直很低調，
和也反過來說千鶴在艱難時期很潔身自愛。

和也聽完後松了口氣，千鶴提醒和也的事NG。
奶奶問和也千鶴的心情是否好轉，和也回答說千鶴有比較好，但還沒有完全恢復，並建議奶奶不要著急，我會好好照顧（支持）她。
和也：說真的，為什麽麻美和我奶奶關係這麽好？

奶奶的證詞和麻美的一模一樣，她（麻美）應該不知道我和水原還有在見面吧……

但如果麻美沒有告訴奶奶，那麽她有可能已經不在乎我們了。

是啊，這種虛榮心十足的謊言，麻美怎麽可能一直跟我在一起呢，真是讓人吃驚。

但也許她是個好女孩，因為她很開朗，果然沒什麽好擔心的……（我註：小心呀，和也）

以上是和也腦海中的胡言亂語（和也把麻美想的很糟糕）。
當對講機響起的時候，和也很懶得開門，但當知道是水原來拜訪他的時候，他驚訝地微笑了！
和也說：來了，來了。

他看到水原，很是驚訝，便起了疑心。

水原：我有話跟你說，10月25日你有空嗎?

和也一聽到水原的話，腦子像是被雷打到似了。

大約兩周後的某天，因為有團體客人來，所以被要求盡量排班，但是和也很乾脆地換了個超空閑的日子，並回答水原當天有空。

和也：我那天有空呢！ 發生什麽事了？
水原：我... 我被邀請參加一個聚會。
水原：你之前見過面的，海君... 應該是在他認識的餐廳里舉行電影慶功宴吧，他希望我也能來。
水原：而且你作為制片人，他想要和你聊聊，總之先打聲招呼吧。
看來是海君邀請了和也，水原一臉難以啟齒的說出事情的經過。
和也：「海君! ?派對! ?我! ?為什麽! ?那個派對…邀請朋友什麼的…! ?”
水原：「好像是會費制，不過我們是受海君邀請來的……」
和也：「海君請客! ?這理由也太···不過因為是水原的邀請所以無法拒絕呀···好的，知道了! 25日!”
和也微笑著回答，水原說完後就離開了。
水原回去後，和也心想:為什麽是我!?但他馬上放棄了這個念頭，因為能見到水原就好。

然而當天，和也開始後悔當初輕易答應能見到水原的決定。

和也看著周圍的人，他感到不知所措，不知道該說些什麽，還沒見到水原之前就想離開了。

這時水原現身，佔據整個頁面!

和也的臉色變得通紅，他被水原壓倒性的存在感給固化了（我註：水原迷人霸氣登場）

水原：「什麽?你忘了帶錢包嗎?給我抬起頭來。」

和也：「不要啦!我什麼都!.................」

水原：「不管了，走吧。」

和也：「嗯。」

和也和水原見了面，水原帶和也去了會場。

我註：和也瞬間變成小媳婦，水原威武呀

無論到哪里她都是最強的女孩!海君正等著你倆呢，來場（決鬥）派對! !

下週：《強者的盛宴》

瑠夏未輸，但係試用期船已跳

水原都沒有輸，但

你已捨佢而去

下下集關鍵

你個25仔仲好講

睇黎和也自卑感發作

i am back

哇！你唔係25成咁吓嘛？星街彗星點算

一日25仔
一世25仔

25完水原
到25星街

仲有隻更科樓下未歸位

九成啦，怯場到水原都唔想見所以先話樓下未輸

佢唔會返嚟㗎喇

佢更科瑠夏（試用期）同埋更科るか兩個名加埋用左成年㗎啵，佢用呢個名果時動畫都未出

嗰陣樓下仲係正牌女友呀嘛
而家失勢佢咪走唔切囉

毒撚和仔比mk仔ntr完後落晒型，瑠夏仲未輸

點都好，其他你哋自己爭

我要瑠夏就ok

佢老味呢啲情節我真係等埋一次過睇算
真係希望宮島唔好將千鶴寫臭

點解覺得宮島會寫臭水原下期最多咪寫臭mk仔啫

瑠夏被消失了近10話唔怪得試用期咁狠心離佢而去

千鶴而家好清楚肯定自己鍾意和仔就唔該拿拿聲收個阿海皮
唔好又搞埋哂啲小動作又搞到同和仔一堆誤會
前面已經講左進入新關係 我接受到佢同和仔繼續慢慢搞曖昧
就算拖下都唔緊要 反而我覺得曖昧關係會幾好睇
但係唔該唔好又去返原點 尤其是又用返我係出租女友做藉口
咁樣真係會唔想再睇

你好似劇透左之後幾話劇情出嚟下次唔該加一加密

唔緊要我對瑠夏不離不棄的，同某會員唔同

佢今話約和仔都閪口閪臉咁，去到會場門口又串柒柒，九成比你估中晒都似喇

我都唔想咗好耐，但又keep住睇好耐

咁麻雞留比我啦！其他啲木ノ下和、木ノ下晴美、一の瀬小百合就留返比連仔自己分掂佢啦

有人浪子回頭左，而家得返你係二五仔

乜料

下？

咁激白銀御行睇死你唔會返嚟

神奇的魔法將我帶回來

咁佢死咗未

唔知，佢未浮上水

但係照宮島過往慣例，就算和也千鶴又誤會都好快冰釋嘅，除非mk真係擒左千鶴先返唔到轉頭啫，情報仲話ntr,隨時和仔比人吊起嚟睇住mk嘆千鶴都似

係咪得我覺得mk仔會做好人

黒幕の海君が水原をNTR展開

背叛完樓下背叛美波

等緊改名
仲有幾日

如果真係NTR路線 咁和仔基本上實中麻美招
都幾肯定有排玩 但我真係會想棄

黒幕の海君が水原をNTR展開なら良さそうだけどたぶん違うだろうな
放心啦，同你哋講吓笑呢句係日本放情報果個人編按嚟!句嘢大慨係講
「如果黑幕主謀海君能NTR水原就好了，不過我想應該不會。我擔心的是，水原似乎是受制於海君的擺布。」

水原紅都面哂

宮島式浪漫最多只會慢，就算瑠夏落藥同脅迫都美化過行為先出街!

宮島呢條友不知幾醒
你睇佢訪問果段啲對答就知佢根本好清楚讀者想睇咩

我想睇麻美變真病嬌，宮島應該都知

佢受少年漫畫連載限制，唔可以太過火

隔離輝夜玩緊火喇喎

連載輝夜姬嘅係週刊YOUNG JUMP，尺度可以大d，我都唔明宮島角色設定都係青年，仲乜會喺少年漫畫週刊連載搞到畫啲嘢要掐住掐住

想睇下點解搵唔到嘅

wadiu有ntr睇

出左幾年仲係咁玩法應該真係會幾多人棄
同一條橋loop幾次都悶

我估宮島都聞到𤓓味，唔拖得，先繼續水原線，如果唔係照宮島路數應該會牙墨出嚟呃幾話

我冇記錯嘅話，要儲幾話果個巴打好似就係你

其實有無人覺得水原對住和也啲表情同之前唔多同
有種說不出的感覺

佢證實左和仔真係甩佢，有咁樣嘅感覺即係証明宮島寫得好成功。我覺得佢166話同阿婆告解完之後已經唔同晒

總之如果去到呢個地步千鶴玩NTR情節既話 基本上水原千鶴呢個角色真係俾宮島搞臭

今晚係咪有解藥？

斷估唔會嘅以宮島過往作品嚟睇，冇男配角咸濕得過男主角嘅，但係和仔都仲係青頭仔

主角就毒撚有好多正女埋身

啲現充就想溝都溝唔到主角身邊啲女

雖然本本都係咁㗎啦

跳海救人幾乎命都冇埋，一直課金課到本來舒舒服服讀完書變左半工讀仲要日日食杯麵，幫暗戀對像完成左個艱難達成嘅夢想，又唔怪得條毒撚有女埋身嘅

已經唔記得有跳海呢part.....你話宮島啲拖功幾強大

跳海咁重要點可以唔記得和仔正式轉呔冧水原嘅一話啵

雷姆

睇完生肉都係拖㗎啦但可以接受啦

btw下集好關鍵

咦，未派藥既 ... ?

176 虎穴與女朋友

掛住望水原條底褲

夠鐘食藥啦…

拖多話

唔算拖啦 上半話去party 下半就到啦
拖既話應該會中間插多話和也ff + 樓下唔比去+問美人建議

但我諗起 仲記唔記得派傳單個集 水原同mk仔講既野
而和也用旁白講返出黎 話自己個陣未知
可能就係下集mk仔同和也講

和也而家好清楚肯定自己鍾意千鶴就唔該拿拿聲收個瑠夏皮
唔好又搞埋哂啲小動作

和仔鬼知千鶴鍾意自己 講緊千鶴知道大家感情既情況下
如果宮島要將水原千鶴呢個角色寫到玩埋啲手段既話會整臭個角色
要玩手段既已經有一個七海麻美 唔好再搞9其他角色

所以黎緊幾集 和仔應該就會知水原對自己都有好感
當然知咗係第一步 之後等睇麻美點出手同埋樓下點做

帶條仔出席呢啲場合
好明顯係有好感先會做
水原行左一大步

水原思維，係阿海叫我約埋條毒撚去

又見到呢條女好靚呀

咁今集又真係好靚嘅

唔講咁多，下集關鍵

認真講返
有啲擔心和也真係去到站着如嘍囉
甚至俾阿海落佢面
希望水原可以保到和也

循例呃返一頁稿費先

好厲害....

下...

我估計 應該會有人煩住水原搵佢吹水
睇最尾mk仔個fd見到水原流晒口水就知
而水原就會痴埋和也度 等啲人唔好不停煩住佢
所以呢張圖唔適用

拖完未

有可能阿海搵水原跳舞/唔知做啲乜
和也見到就覺得自卑比唔上
覺得佢2個襯啲
自己自我放棄

我覺得水原未必會保和仔，你仲記唔記得呢幕和仔點對水原

燒雞翼都跳舞

算冇拖㗎喇正常路線應該係你老友牙墨出場㗎，肯繼續水原線已經好有進步

條毒撚做乜鳩

唔會啩

confirm左係燒烤咩
我以為係佢估係bbq添

你唔係冇見過幅圖呀話？

路人話水原好靚 1/1

宮島好鍾意玩分鏡對比，隨時呢次輪到和仔去租av返屋企打丁

冇見過

呢幅咩黎，成個水原咁嘅

水原比和也激走左之後走去租碟睇，滿足度5

我都覺無拖
樓下同牙墨已經好耐無出

無拖就整麻美同MK仔比我睇
想點

主線任務嚟，太平日子已過

mk除非真係灌醉佢兩個玩ntr㗎啫，串和仔兩句嘅話，應該頂得住嘅，最多返到屋企喺地下碌多兩嘢啫

唔出呢啲推唔到主線啱㗎啦

今次真係有進展，收晒貨㗎啦

其實阿海係好人設定黎的
應該係暖男唔會做落面個d野
反而可能係阿海幫和也解圍
係佢叫佢黎

和也根本都唔差
177cm, 太子仔, 樣都中上啦, 執一執變型男啦屌
都唔知佢攪乜春自卑

h漫？
有冇link

點睇得出佢係好人？

好似之前出場係好人黎喎

唔係真係做場係公眾系落和也咁撚老土場面呀

不過呢個作者做得出,成日路人好可愛好可愛, 佢個腦唔方諗到咩好橋

佢之前飛咗自己條女 轉想溝水原啵
情敵面前邊有朋友

屌佢水原中意就去馬仆街
冇障礙又知人地心意
根本係港女收兵

宮島畫嘅正傳故事嚟喎ching

唔是樓下，差啲

下，邊集

佢咪寫左滿足度 5 囉…

好彩係黑色…

有一次美波上台又係著件差唔多既野，
不過係紅色×白色…

睇落似打邊爐肥牛。

呢幅都好正

樣唔錯但身形怪怪地

下但我啱啱睇返第5話冇呢幕
呢本係咩黎

點會冇

求link
我搵唔到呀

KOBO soft copy - 第一本最尾嗰頁。

睇黎你似係需要搵個第二個 source 多 d 。

繼續鞭？人哋浪子回頭咗喇喎

東立第1卷單行本尾頁

唔係鞭佢，咁啱見到呢類衫，有 d 陰影啫。
當然其實件衫唔算係好似既。

有ntr好想睇
下下集關鍵

(各式各樣的)鞭屍大會開始。

虎穴，水原嘅貞操會唔會……

要忍多2集
下隻宮島應該又吊下穩

嘍囉好有機會.
阿海未必會落佢面, 但會令和也知道佢同水原既差距.
下集睇和也內心戲多.

我同你睇法大致一樣，但係標題起得虎穴，可能mk啲fd會過嚟抽吓和仔水

睇黎我真係要快啲買曬啲單行本

似係，特別係今集果個

阿海127比千鶴拒絕左都仲幫佢一把嚟睇，斷估賤極都有個譜，問題係佢啲fd未必會同和仔客氣，仲有青鷺姬靠關係贏左千鶴果隻臭雞都可能係潛在炸彈

原來有本「車牌254881」照抄出租

抄到咁樣但啲畫風咁撚崩好尷尬

我打 車牌254881 搵唔到嘅？
真係叫呢個名？

nhentai 254881

租條女見完家長卜嘢

呢幅正好多

h漫？

係 h漫嚟，明抄出租，無論作畫同劇情，除左啲兒童不宜畫面之外

連奶奶個樣都抄埋使唔使抄到咁足

人哋多左個妹㗎，唔係獨生子帶抄足

有啲樣衰 如果出長篇就可以j下既

笑死其實係咪同人來

唔算!!但係故仔同作畫照抄出租

15歲兼職女友指客違「講咗唔入得」協議 客人強姦罪成

屌左成百話拖劇
呢十幾話開始有d轉機
希望下集男主唔會再咁柒

可惜宮島世界冇壞人，唔係水原比廢老姦左九年

期待本子

水原：講咗唔入得架啦 又要係出面掃下就算
和也：忍唔住啦

想睇ntr/比金毛老強

我想睇木部或者和男老強水原

無咩人畫得八尋個3集和仔屌水原

有就有，不過畫到d樣離晒罩，唔會有心機睇啫

最靚應該真係八尋

如果有呢一幕我諗宮島應該好快收到炭疽信

現實就係咁！點會有漫畫世界咁美好

事實係ptgf俾錢就上得添不過漫畫偏離現實都正常嘅要睇現實故事睇新聞得啦，唔使睇漫畫

呢個真

日本有事務所你夠薑做應該都無命入去受

有水原咁既level應該一早比人包左
仲使繼續做咩

一矢中的

一條女連演藝界人都驚艷嘅級數住喺個5000円月租嘅貧民窟，同條日日打丁嘅毒撚做鄰居本來就唔現實

1個鐘就可以交一個月租
又贏

Nicky Yip條撚樣幾時死完全侮辱咗樓下我屌你老母啦

好葡萄，有鳩都呃到男人錢

啲人前世未見過女人咩

房租是一次性交一小時

咪又係錢你俾得起咪得

而家佢寫到咁即係結衣做緊ptgf再住你隔離

唔係浜辺美波咩？

樓下先係浜辺美波

仲要有得人工呼吸
有得唔小心揸波

垃圾袋同垃圾桶
不要分那麼細

Kobo 忽然間好生性 ...

終於 online。

14期實體仲未見影，好心東立做唔到過年出書就咪亂公病布定先啦

佢響 KOBO d 書有出都還得神落…
班仆街好似唔使搵食既咁。

支那著衫版18期都嚟緊，東立都係廢廢地

佢廢都唔係今日既事。

kobo係咪都用得visa俾錢
佢係咁話我卡片有問題不能付款
但我張卡又仲用到

可以，不過唔係張張卡都食。
試過 Work 既有 Tap&Go 嗰張，成者你再試下其他啦。

代官山のパーティでカラオケ屋に行く気配は全くないね

瑠夏も麻美も出てくる気配全く無し

作者コメントはなんかもう宮島に対しヒロユキが無理に合わせてるような

柱アオリ 最強ガールと連れ立っていざ海君待つパーティへ！和也しっかり！！

扉絵は“もちろん可愛いだけじゃない！キレイもイケる最強彼女”水原千鶴本日のコーディネート

水原「悪かったわね、知らないコミュニティなのに無理に誘っちゃったみたいで」

和也「いやっ全然！楽しみにしてたよ！」 水原「そう、なら良かった」「海君の招待だしきっと料理も美味しいと思うから楽しんで」

水原と会話しながら早速いつもの興奮し始める和也

和也「フォーマル水原バチバチのガチだ！！なんだこの服ドレスか！？」「レンカノの時もばっちりキマってはいるけどこういう『お呼ばれ』感は新鮮っていうか・・・より上品っていうか！！」

などトニカク心の中で目の前の水原をべた褒め三昧、美少女を超えた美女の佇まいと称賛する

水原に連れられて会場に到着、意外と広く役者仲間や業界関係者的な海君の知り合いが20人いや30人は居るらしい

和也曰く美男美女と太ったおっさんしか居なくて場違い半端ない、上級国民の巣窟で自分は虎穴に迷い込んだ野良鼠であると

場所は代官山のオシャレなテラスバーベキュー

海君現る

水原「ごめん少し遅れちゃって」 海「ううん全然、皆集まるのが早すぎるだけだよ」「へー素敵なドレスやっぱちづるちゃんは黒も似合うね」

水原と海君ニコニコ楽しそうに話す中、海君が和也に声を掛ける

そこに水原の事をちーちゃんと呼ぶ雄大君が現れ、和也は誰だこいつと思う中、雄大君はて水原の腕を掴み連れて行こうとする

和也は作り笑顔をするだけで何も出来ず連れて行かれてしまい、水原は雄大君ら何人か集まったグループの中に入って楽しくワイワイして和也は一人取り残される

イケメンだらけに囲まれる水原を見て動揺

たかが仕事仲間じゃないか、水原にも仕事上のお付き合いっていうのがあるんだ、束縛しない俺は大人の男と必死に割り切ろうとする

和也「そうか・・・でもこれが水原の生きてる世界なんだな・・・」

5分経過後、ぼっち和也は水原を見失ってしまう

和也「やっぱそりゃ俺なんかと居るより楽しいよな・・・」

落ち込み始めた和也の前に水原が一人戻ってくる

水原「ごめん、とりあえず挨拶回り」

来てくれた水原に喜ぶ和也

和也「いいって俺のことは気にせずさっ、役者仲間なら話したい事も多いだろうし」

心とは裏腹にめちゃくちゃ無理して水原をフォローするがそんな和也を察してたのように水原マジ天使の反応

水原「私から誘ったんだから一人になんてしないって・・・」

水原「食べよっ」 一緒に食事誘ったところで水原見開きドーン！

水原の優しさ気遣いに和也涙目うるうる

美味しそうに食べ始めた水原に和也ドキドキしっぱなし、そんな2人を意味深に見つめる海君であった

柱アオリ 君が隣に居てくれる、どんな場所よりそれが一番輝いている

“話があるんだ”の次号でまたね

唔識日文

我屌

主題：和最強的女孩一起去參加海君的派對!和也，你給我振作起來! !

封面：水原千鶴今天的搭配，不僅可愛而且是美麗的最強女孩!

水原:：「真是不好意思，明明都是你不認識的人，我卻硬要邀請你來參加。」

和也：「沒事沒事!我很期待呢!」

水原：「是嗎，那就好了。」「是海君的邀請，我想料理一定也很好吃，好好享受吧。」

和也在和水原說話的時候，開始興奮了起來。

和也：「水原穿的這麼正式是哪招! !這是什麼禮服啊! ?」「在租借狀態的時候也有很完美的感覺，但這種 "被邀請"的造型更清新、更優雅(我註：清新脫俗)。

在心裏，和也對眼前的水原讚不絕口，說她有著超越美女的外表。
水原帶著和也去了會場，會場出乎意料的大，認識海君的人有2、30人，都是演員同行和業內人士。

和也說：這裡只有俊男美女和胖大叔，我在這場合很不合適，他說自己像是一隻誤入上級國民巢穴的一隻野鼠。

派對地點是代官山的時尚燒烤露臺。

海君出現了

水原：「對不起，我遲了些。」

海君：「完全沒有，是大家都來的早了。」

海君：「啊，好漂亮的裙子，果然千鶴也很適合穿黑色呢。」

在水原和海君很開心的談話中，海君跟和也打招呼。

在此同時，稱呼水原為「千千」的雄大出現了，就在和也疑惑這個傢伙是誰的時候，雄大抓住了水原的胳膊，想把她帶走。

和也只是苦笑，卻無能為力，眼看著水原被帶走了

看到水原被這麼多帥哥包圍著，和也很不高興。(我註：和也吃醋了)

和也：不就是工作上的夥伴嘛，水原也有工作上面的來往，我是個成熟的男人，不會束縛自己，我拼命地想把兩者區隔開

和也：「我明白了......這就是水原生活的世界呀......」

5分鐘後，和也消失在水原的視線範圍。

和也：「應該比和我在一起更有趣、開心吧...」。

水原一個人回來，和也在千鶴面前開始感到鬱悶沮喪。

水原：「不好意思，我剛去周圍打個招呼」

和也看到水原回來了感到很高興

和也：「不用在意我，如果是演員朋友的話應該有很多想說的話吧。」

雖然心有不甘，但還是強行跟在水原身後，但水原天使般的反應彷彿查覺到和也的心理狀態有變化。

水原：「因為是我邀請你來的，所以我不會丟下你一個人的......」

水原：「吃飯吧」水原邀請和也和她一起吃飯的畫面佔據了兩頁!!

因為水原的善意和關懷體貼，和也的眼裏充滿了淚水(我註：感動得熱淚盈眶)。

看著水原津津有味地吃了起來，和也的心怦怦直跳，海君意味深長地注視著她們倆人。

你就在我身邊，我就是那最耀眼的存在。

下期：「我有話跟你說」

下集好似好關鍵

同估計差唔多

下集應該mk仔就會同和也講個日既事
之後和也知道水原都鐘意自己就想再表白
但首先要同樓下分手
點知麻美出黎搞事

所見略同

未睇 但覺得下集好似好關鍵

唔通阿海先係真正既月老

キスと彼女

唔知係咪錫足4頁

佢一定係想對和也講 ...

呢個鋪排唔錯

又可以儲多幾星期
等6頁kiss先睇

希望係和也Kiss水原
唔會出現MK仔強吻水原呢D垃圾NTR情節

點解你覺得和也夠膽咁做?

咪水原主動囉
和也咁垃圾
kiss完咪又係響公寓張床自己碌嚟碌去

MK仔強吻和也

與其咁多人面前強吻，點解唔衆籌最終日將水原就地正法

跌落水嗰次未kiss左囉

人工呼吸都算KISSCHING咁純情

比千鶴嘴抵到喊啦

同飲醉左 第朝訓醒話你搞完條女有咩分別 完全感受唔到

和也可以幻想嚟打丁

垃圾袋有咁搖得咩

香港有冇2得買本人設

試用期嘅打丁對象

會穿 啲垃圾周圍飛

攀石個次差小小

162 有無可能啲身材比例望落167啦

著埋高淨鞋+3cm

Btw宮島話和也設定係1米8

177-162=15cm 最萌身高差

樓下成個細路女咁

佢阿爸身高計頭髮

咁佢真係細路女

冇計呀，174咪啱，計頭髮唔止啦

連登邏輯係要脷叠脷先算數

和也原來咁高

瑠夏細細粒

咁樣睇先見到佢真空
咁細個就咁仁善

咁細個佔有欲已經咁強

就係小朋友佔有欲先最強

樓下竟然最矮 矮過埋墨

但係墨最細波

小朋友最鐘鍾意爭玩具

遲發育姐 墨咁有大波相

19歲仲發育

下集和也比人撚狗

牙墨好似同水原同年喎，仲有得發育咩

可能「有話對你說」你水原唔係mk呢雖然機會唔大

點只下集 有排燃

臭雞麻美細啲嘛？

麻雞肉眼分別大過牙墨

牙墨應該係最細波

覺得墨大波反而冇咁靚

巴打英文名係咪叫joe biden?

下

垃你老咪

177泡肉

和也=grad din 毒撚

全場剩係識得千鶴，佢跟埋去本來就預左佢會摺埋一邊做毒撚

原來係排排坐

海君是咪中意水原

罰你睇多次派傳單嗰幾集

你老母阿海呢個眼神唔方好野啦

近呢10幾話先開始睇

咁罰你由頭睇過

宮島煙霧彈黎，阿海自己友黎

認真你由頭睇啦

望到佢個髮形就知係仆街mk仔
成堆狗公 懶熟抽水

宮島好鍾意相聚一刻，響子都有個三鷹，斷估千鶴唔會冇和也以外嘅追求者啩

MK隨時係鍾意水原個處嘅賤男嚟㗎喎

麻美好仁

帽事既

MK仔終於出嚟

對住個垃圾桶都發到情

中速即非我OK

係咪全世界都睇過呢個

打7麻美果度笑左

十話冇睇 一次過追翻哂
啲劇情終於有推進
但和也啲內心戲好撚多

CHING來緊可以準備儲20話

開價5380全包，好很貴

我真係太耐冇睇呢啲嘢而家已經變到咁貴

除返其實好搵笨，750円點兌66.5港幣？恰人出唔到境開價仲貴過日本抽

66.5兌750已經佛心價

你去信和黑店買碟平極都8,9算

香港買一番 長年都10算 而家9算叫好啦

今日應該冇喇，四缺一差村姑

現實千學呢d女最終會嫁董事長

呢隻我都唔記得訂

儲左1話都想死
20話點忍

反正儲左百幾話都仲未食到
20好閒姐

鬍鬚仔咁猥瑣咁都叫英俊

真係好正

等多陣 唔記得時間

老婆叫我食左佢

介紹衣著呢幅都好正

177 站著如嘍囉與女朋友

好似遞狗糧俾和也

幫某人comment:
下集好關鍵

Where am I

咁果兜嘢又真係肉酸咗啲嘅

個蛋包飯整得咁靚，攞嘢食攞得咁求其

更科瑠夏皮已收

屌你老味唔好講得咁應棍好唔好

和也：真係狗糧都照食

那年十八 母校舞會

女神求其比兜野已經咁 搞到好似帶隻狗黎之後接返佢果種feel

下集9成都係mk撚鳩和也話唔係衆籌我幫左你一把，你套電影都拍唔成

總覺得個場好撚伏
人哋主場擺明之後玩鳩男主

仲有青鷺姫靠關係贏左水原個mk妹未出嚟

但係個阿海唔似奸角請佢黎似係想知男主乜料 同埋女主點解冧佢

都岩既
見到男主咁虧覺得招架唔住姐

覺得下集會有人喺水原面前talk shit
又話者有一啲情況水原頹皮
然後和也當住全世界面前講好説話
然後水原再次墮入愛海

都是果句佢有心要搞事之前眾籌已經可以搞小動作
不過今次叫得和仔來應該真係有野想同和仔單獨講

巴打邊到揾到日文版

點解我會諗起SUBA DARKNESS收到狗骨仲要好開心

呢集和也嘅感覺就好似等老母同啲親戚朋友social完再拎兜嘢俾佢求其食咁

雖然每次佢都係on9仔咁㗎啦

之後又要描寫水原好靚好靚，個場個個型男索女得自己柒又拖一集

BTW四眼佬邊忽靚仔，係咪我同日本人對靚仔嘅定義出現鴻溝

揸完波唔要瑠夏正一垃圾

養狗咁養

揸下姐 又唔會大肚

但係和仔食過水原隻撻

上樓梯嘅動作都有得讚
雖然今集水原真係好靚

邊集

滿足度3

下集唔關鍵

見情敵都唔關鍵

希望套野唔好一拍到拖就完
有番拍拖既劇情

好多人都睇死男漫畫家唔識畫拍拖後嘅劇情，我唔樂觀會有正式交往後嘅後續

宮島唔係結咗婚咩

咁又唔係個個結左婚/有拍過拖就識得表達既…

好多套都有一齊之後大把野寫

女友成雙

但係宮島咁樣拖住佢兩個關係嚟睇，咪話我睇死佢，正式一齊就會完

又咁講，魚與熊掌嘅姐，一般嚟講寫得佢地一齊之後嘅情節，就一定係有危機，有第三者鬧分手之類嘔血情節，你地係咪想睇呢啲

一齊左都仲有ABC

生埋女都仲有得反轉嘅大有人在

就算有都係和仔條扑佳偷食麻美

名正言順臭雞

偷偷地中出瑠夏唔得架咩，係要搞隻雞

肚腩咋喎

想收刀片定恐嚇信

句比喻咁應棍做乜加密

之後果格水原閃速起身，和仔塊面實同佢隻撻好接近

接近未必掂到㗎嘛

今集完全feel到男主個種老尷

閪味濃

遲啲到貨去信和睇 有機會會有

講開又講而家睇返啲畫真係差好遠

同我睇返衝鋒21第一期再睇返死亡行軍之後果啲集數一樣分別咁大

其實比起好多火柴人漫畫家，宮島初期已經唔算太差

我啱啱信和睇完……冇，但係youtube已經有片日本有得夾

咁果陣又唔係話差，不過而家畫得好咗係真嘅

早期宮島畫瑠夏真係崩到佢自己都認唔到係佢自己畫

今集男主啲內心戲多到
一開頭讚水原又幾版，之後自卑又幾版

一句到尾，下集仍然關鍵

呢幅水原比和仔食撻起碼冇崩先

不要暗戀，去。。。。

對比返第3話係嘅

宮島嘅火柴人初稿，其實畫得咁靚，一班無名嘅作畫助手真係功不可沒

英文版咁樣譯法

字體唔對

但

係喎!同mizuhana啲字體唔同

屌你老味，我呀嫲都畫得靚過佢

可能未到貨 我訂咗貨都未通知我Btw ching一番賞張圖邊度搵 上官網膠都唔見有

期望有啲好似不起眼啲後日談/side story咁甜到甩牙

carousell有人影左圖掟上去開價cap返嚟

呢頁係冇起用到嘅136話初稿，因為full左頁數被棄，136個ending係水原同和也行返酒店

其實我覺得黎到差唔多二百集
唔使次次佢出場都用兩三頁去讚嘆水原有幾靚
睇得多呢啲對白只會令人心煩
你都做到百幾二百話，觀眾點會唔知水原有咩吸引力
但每次咁樣讚就好煩下，雖然知佢擺明拎黎拖時間

今集水原想帶和也去認識自己另一面
但如大家所料條友係同毒撚去grad din 一樣

真，太多
兩三頁和也讚嘆
兩三格路人讚嘆
又兩三頁和也自卑
大佬，下下無限loop

呢塊mouse pad

對奶仲要立體嘅𠻹

一眼睇曬4對邊對最大

右下角啲字仔有寫，千鶴凸出嚟嘅size係LL,垃圾袋瑠夏都係L

巴打你有貨攞喺呢版通一通知聲，我冇訂到，驚遲左買要食炒，唔該晒

+1

墨應該s

你估d人買左會唔會真係拎嚟用對奶凸出嚟咪棧阻手阻腳

孤注 訂左都仲未收到通知

你訂左穩陣啦，實有貨嘅

香港banpresto仲係寫住2月發售予定

千鶴同牙墨啲冚家剷而家開價兩舊

咁整返mouse pad又4000円

真係冇野掠水得過後宮漫

對奶唔知佢塞啲咩落去

後宮

我都唔知其實入面會塞啲咩

係見到市面都有好多呢啲畫人物對波墊手嘅mouse pad

不過好似冇咁貴

聽講以前通常都係塞 d 矽入去，即係隆胸用既同一類物料。
不過質素應該會差好多，應該唔係 medical grade。

至於而家有無改良物料就唔知啦。

點解我未見過嘅

唔怪得你哋見到好似冇乜反應

好耐之前 d 腦場好興，4-50 一塊大波或大蘿 mouse pad ...
不過有無人用就真係唔知，買就應該有人買既，買黎送比人(整古用)。

4000円未稅買嚟整蠱人咁重手

我講腦場嗰 d 核凸 mouse pad 啫。
呢隻咁貴，點會買黎整古人。

新人留名
因為玩WS 見卡圖靚，所以入坑

CHING有無睇漫畫

今日扮緊果陣追曬

利申：水原派

可摸耳搵人買個嚟整蠱下我

原來73話因爆頁數cut左一頁

有情報未

壽屋第一彈竟然唔係水原，但係照角色人氣排嘅話，出佢先亦都合理

角色人氣都未到佢啦

係喎!最新樓下第一

啲人係咪盲

樓下確實係正喎！

竟然冇出場都有第一

雖然不嬲都支持樓下

識貨ching

體諒吓佢就嚟比人飛啦

得你先咁諗

東山加乘其實係幾撚正

識貨！

美波正啲

麻美世一

覺得臭雞有拎過第一先出奇

臭雞依家咪拎緊第一

真

講臭雞樓下邊夠麻美黎

唔要樓下了

佢都係 山內櫻良 個 look 最正。

178情報
1. 海君要求和也和他談談。

2. 他說他對眾籌感興趣。

3. 然後他問和也「我不喜歡他」是什麽意思。

4. 和也苦思冥想，回答說這是「喜歡」的意思，然後離開了。

5. 水原和和也再次見面，她問和也和海君談了些什麽。

6. 和也回答並質問自己「為什麽海君會問我這樣的問題?」

7. 水原記得她之前說過的話(在第127章)，她的臉變紅了。

8. 結束

原來被燃的是阿海

邊有咁大

邊有咁大波

戴左胸墊啫

都估到
睇黎和也唔知係水原講過既說話

幾時先有關鍵一齊到

滿意度300

海君就係試下和也知唔知
點估到兩個都無下一步
可能佢會做推手喎

直頭係胸甲啦，大舊到呢 ...

好似已經延左期，2月內唔會出

和也在離開洗手間的時候（估計是喝了太多的香檳酒），發現自己很高興水原和他在一起。他想知道海君為什麼邀請水原參加聚會，更想知道他為什麼要邀請他(和也)。他的結論是，如果一個男人對水原有企圖，那麼邀請他(和也)也沒有什麼意義。

然而，當他從廁所回來時，發現海君正在和水原聊天。和也臉上的震驚、錯愕、厭惡、憤怒的表情十分歇斯底里。

他想知道海君在搞什麼，是不是等他走了才突然襲擊。千鶴說自己只是為了轉發而想他，海君說一切都歸功於和也和千鶴。他送給千鶴一個小禮物（我們沒看到是什麼，只是一個小包裹）以示慶祝。和也認為他真的是想對她動手。然後海君對千鶴說："那個，我們能不能單獨談談？" 但過了一會兒，又說："我想跟和也談一下。"

和也和海君一起去散步，心裏正轉著圈，不知道海君找他幹什麼。他正好看了一下自己的twitter（好像全名是中野海），發現海君有27萬粉絲。這讓他更加疑惑，為什麼有27萬粉絲的人要找他談話？

海君首先祝賀和也的眾籌成功。他提到他很好奇一個人是如何去做的。和也解釋了一下關於選擇平臺的問題，海君評論說和也看起來真的很有知識。他問和也是否一開始就知道眾籌，和也說不知道，他只是有點兒順其自然就做了。

海君覺得這真的很厲害，並告訴和也他很厲害，是個聰明人。和也開始疑惑了。海君很用心，是個很好的聽眾，而且對他讚不絕口。

海君：「說實話，我真的很尊敬你。能突然間搞出一個眾籌活動，然後成功，這不是隨便什麼人都能做到的。"
和也覺得很難相信海君會尊重他，但沒有說出來。

海君問和也是否願意和他合影，他們自拍了一張上傳推特。「和朋友一起燒烤！」上面寫著。

「那個，你說這對你有什麼意義？" 海君突然問道。

「我不是不喜歡你。」

「啊？」 和也說。

海君：我不是不喜歡你。你沒聽錯，「我不是不喜歡你。」

和也不知道這是什麼原因？這是從哪聽來的？海君有女孩子的煩惱嗎？是為了劇本嗎？

和也：「我想......也許是說他們喜歡你吧？」

海君：「我也是這麼想的。」

海君開始收拾東西。並感謝和也來參加，和你聊天很開心，謝謝你教我眾籌的知識等等。和也再一次想知道，這一切是為了什麼？已經結束了嗎，難道這就是他想要的全部嗎？

海君：「那個，我們在LINE上互加吧」。
海君：「我覺得你和我真的會很合得來。」

和也和海君談話完畢後迷茫地離開了。「他就只想這樣嗎？他想談什麼？只是眾籌嗎？

水原追上他，問他們談了什麼。他說他們談的是眾籌，然後提到海君想知道他認為某人說的 「我不是不喜歡你 」是什麼意思。他問水原，她認為這是什麼意思？

水原的臉紅得炸開了鍋。她的表情幾乎是跟和也臉紅的時候一樣的水準。

水原：我怎麼知道？

和也：你為什麼臉紅？

水原：我才沒有呢! 跟我沒有關係啊!

和也：你為什麼要生氣呀。唉呀，你踩到我的腳了!

下回：派對結束後，要回家嗎？

睇嚟mk真係唔算渣男，相信要爭千鶴都會光明磊落

擺明想爭和也啦

出年先睇到東山奈央屌柒悠木碧

可能係好似美人咁幫手呢

麻美真棒

agger

CHING SICK BALL

斧王正啲

要等一年
不過我諗到時漫畫應該都未完
可能仲係下集好關鍵緊

如果係冬番隨時兩年

最少仲有8個月拖緊
辛苦晒雷姆巴

8年都有機會。。。

兩年和仔都係繼續打緊飛機

咁耐仲諗住今日有

睇黎mk仔知水原鐘意和也
但佢又好似想溝水原
之後唔知會點

一早就知左 問得出果句野點會唔知

和仔條廢J一齊左咪又係繼續打飛機

最近幾集最起碼有推進過劇情先

撚有

得千鶴飲酒果集

今集玩水原顏藝

咁都算顏藝？

未見過佢咁表情，應該係比和也質問果時嚟

呢啲先叫顏藝

又係喎

講起又要去搵個煲返黎…

又有人要切柒煲湯咩？

沉船就快d做野啦水原

睇佢個表情加埋伸腳和也嘆，唔洗旨意佢會認自己沉左和也

可唔可以快啲一齊呀....
唔想俾麻雞同海狗搞散佢地

高潮樣

match

海君曲者ってだけの1話か

扉絵 あなたの嫁は誰！？『かのかり』あみだくじ（八重森含む5人分）

水原がいてくれて良かったと席外して一人感傷的な気分になっていた和也が戻ってみれば水原と海君２人きりになってて仰天
「俺のいない間に何の話を？いよいよ仕掛けに来たのか！？」
そう思う和也だったが水原はちょうどRTのお礼言ってたところだと状況説明
海君が水原に自然とお祝いのプレゼントを渡すのを見るや和也は海君が水原を口説いてると動揺してしまう

「あのー2人になれるかな？」
海君の一言にトドメ刺されたと思いきや海君が話したい相手は和也の方で「え？」と和也と水原2人同時に意外なばかりの反応
「ちづるちゃんごめんね」
「ううん料理美味しいし（にっこり）」
2人きりになった和也は海君から「おめでとうクラファン実は最近興味あってさ、あれってどうやるの？」とべた褒めされる
海君曰くちづるちゃんは素晴らしい女優で状況も状況だったけどクラファン立ち上げて見事成功、映画完成までさせたのは実力と
和也の事をかなり尊敬していると言い、一緒の写真を撮って自分のツイッターに上げる

突然本題を切り出す海君
「ねえ、この言葉どう思う？『好きじゃなくもない』」
何を言い出したのか分からず動揺する和也はなんか恋バナ相談されてる！？イケメンの考える事はよく分からんという反応
「『好き』なんじゃって思う・・・かな・・・」
そう答えた和也に海君は僕もそう思うと同調、今日は来てくれて良かった一緒に話せて楽しかったと満足そうに感想を述べる
別れ際にLINE交換して君とは仲良くなれそうだと言った海君は和也に向けてにっこり

海君と別れた後、和也は仲良くなれるか別世界の人間だと一人ツッコミ
海君は結局何が話したかったのかシンプルにクラファンの事が聞きたかっただけなのか疑問に思う
もし水原がツイッターやってたら海君と同じようになってるはず1万イイネとかされてそういうのをお似合いっていうんだよな
想像して落ち込む
戻ってきた水原が何話してたのか聞いてきたのでクラファンの話したと言った後、海君に聞かれた例の質問を水原に話す
「あ、なんかそれと『好きじゃなくもない』って言葉どう思う？って聞かれたんだけど」
何も知らない和也はヘラヘラ喋るがそれを聞いて水原が動揺、そして次のページではかぁっと顔真っ赤になって見開きドーン
まさかの水原の顔真っ赤に飲みすぎとか言う和也
「しっ知らない！」「え？なんで赤く・・・」「なってない！私が知るわけないでしょ！」「え！？なんで怒って・・・イタ！！」
足を踏まれてしまうのであった

柱アオリ 和也だけが知らない、その言葉の裏側 もどかしい、でもそれがいい！！
“2次会or帰宅”の次号でまたね
宮島「ヒロユキ先生は今週髪を切りました」 ヒロユキ「宮島先生はきっと僕の連載1周年をお祝いしてくれると思います！」

你上面唔係已經有中文版咩

呢集重睇左幾次 愈諗愈唔對路 真係似阿海想溝和仔

呢個完整版情報嚟

今期封面圖5條女有埋八重森

封面鬼腳圖

178泡肉

係就快啦
之後和仔知左就放棄又loop
咁我就可以安心棄坑

阿海(試用期)

呢套終於有男男cp俾我j

人地終於有姓，同五等分五胞胎同姓

一花二乃三玖阿海五月

阿海會唔會其實係女黎

六海

七海

叫親七海都好似敗犬

櫻花莊

輸比個弱智

MK海心聲

178 虎穴與女朋友3

儲左三個月一次過睇真係岩岩好

我都要愛上他了

支持和也阿海結婚

其實今集最尾都有少少sweet

支持和也同阿海表白

期待已久嘅狗糧

今次好難話下集關鍵喎…點算！

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (9)\

新post要人

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (9) 女友揾關鍵